覺唔覺仍對廣州/廣東有希望既人好天真

以前成日聽到d人講咩廣州人都不滿個政權，甚至吹到廣州人都會幫香港人抗爭咁
屌啦 香港本身親建制/大中華既人都佔人口唔少 唔通廣州/廣東情況會好過香港？
佢地最多咪係某部分議題上反共，同埋排撈佬，講到尾咪又係愛國/愛國愛黨

佢地最多咪就係同我地文化相近

屌埋廣東人依個潛在盟友對香港獨立有幫助？

支那人會係盟友？

越撈越多北佬, 情況同香港相若

我就唔覺佢地係盟友

而且我都冇屌 只係指出

盟乜野友
佢地會同你屌北佬，撐粵語
但講到港獨 fuckin支那就同你反面

啱 正如香港都有唔少中年人士日日大陸仔前大陸佬後咁叫班中国人
但係又係藍絲

唔係盟友，但係可以利用嘅資源
你連身邊嗰一億人嘅怨氣都唔識利用，仲有咩資格同十四億人鬥

佢地會有幾大怨氣？
最多咪反普通話/撈佬
但係你話要武/反共就

你哩段話可以完全套落香港度都得
而家本土派佔香港10%都唔知有冇

椰子你睇下廣州恒大嗰單野

廣州冇架啦 放眼係本土啦 雖然香港都唔係太有期望

唔知點講好
之前喺外國識啲廣州人 全部都好憎北佬 一開口就話佢哋撈閪 本能上會群香港人多過大陸人

但我開始覺得嗰啲去到外國嘅係廣州嘅本土派 大部份根本都係支那人

佢地就算憎北佬都唔會係香港既朋友

其實講獨派連黃絲嘅支持都得唔到，仲ff乜嘢廣東
吃不到的葡萄是酸的，港豬同廣豬都係無得救

傳統廣州人好團結 去到美國就算唔係唐人街都有佢哋社交圈子 呢班廣州人似傳統中國人唔理政治 但都會對北方中國人反感憎恨

佢哋好多抗拒支那文化 比唔少正宗香港人少用小三吊打嗰啲支那潮語

你話燒到佢地自己，如滅粵語
佢地咪出聲囉
但係香港人抗爭，佢地理鳩得你冚家剷

係廣東利亞獨立運動出現之前將所有廣東人當成支那人看待就得

啱，只可利用，不可依賴。